點解viber 會冇backup...

佢話backup to google drive
可以係新機restore
但問題係我係新機login返同樣既number + gmail 都搵唔到個backup, 連個restore制都冇

再google左好耐, 見D人又要root左先backup到D msg去新機

究竟係我唔識野.. 定係2018年,viber仲未可以有backup功能?